# FINAL-PROJECT-RN

Final Project React Native batch Juli.
Aplikasi MY EMPLOYEE
by Laurentius Nathaniel


Aplikasi ini adalah aplikasi yang dibuat untuk melihat dan mencari pekerjaan.
Tools yang digunakan:


Figma untuk membuat MockUP
Expo CLI
Public api dari https://jobs.github.com/positions.json?result=10


React Redux hanya sedikit untuk memenuhi syarat aplikasi
VS Code sebagai code editor


untuk apk bisa didownload di :
https://expo.io/artifacts/b4460e35-1fc8-4b3c-a822-40dbf3329fd6


mockup Figma :
https://www.figma.com/file/7LxTVOGSxDNqqCmLcJWBSI/My-Employee?node-id=0%3A1

